碼頭姑娘有冇機會拎2019年度金曲獎

定要有公司派台先計數?

杜美心版

鞏俐芳&杜美心合唱版

蛋捲魔音版

日日都聽
已經洗撚左腦

聽一次就諗起個故事